[17/4今日] 支那認漏報: 武漢突增逾千宗死亡病例

武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部周五（17日）突發通報，修訂當地武漢肺炎確診病例尬由由50008宗增至50333宗，確診病例死亡數目大增1290宗，由前一日的2579宗修正為3869人。公布又承認疫情出現遲報、漏報和誤報現象。

公布解釋，確診者和死亡病例數目激增原因包括，疫情早期病人激增，導致醫療資源短缺，收治能力嚴重不足，有患者沒有入院治療，在家中病亡。其次在救治高峰期，醫院超負荷運轉，醫務人員忙於救治，客觀上存在遲報、漏報和誤報現象。

另由於收治患者的定點醫療機構快速增加，既有部屬、省屬、市屬和區屬醫院，也有企業、民營醫院和方艙醫院等，少數醫療機構未能及時與大疫情網對接、報送信息。最後由於有死亡病例信息登記不全，存在重報、誤報情況。

今日德國佬轉軚
突然又認漏報

點解突然咁誠實

實際漏報十萬宗但聲稱漏報一千宗，啲傻閪奶支鬼佬咪真係覺得只係漏咗一千

侵帶頭向支國施壓之下 即刻有人變condom

漏報千幾萬呀？

竟然咁係誠實
條數只係比G7迫出黎, 仲有幾多根本無人知
G7 問 源頭係唔係支那, 支那就答有瞞報死亡人數
只係支那既拖字訣

［再開］睇下譚得塞幾好人

睇得出越來越透明，支共做法算係咁

唔係好明佢做咩突然報返出黎
佢唔報你吹得佢漲咩
仲要只係增加千幾

可防可控

BLocked

自己都唔信啦見全世界同中国條數越差越遠咪加返千幾

懶係透明度高咁

班白皮豬真係信㗎

報少左幾個零

五毛

好多燒左唔計

俾人篤爆緊咪淆底改數

做下樣話自己公正嚴明
即係好似721 黑警拉幾條魚MO 就當自己公義

疫情數據、人命都可以搞到好似講價咁
俾人嘈下就改另一個數

班on9永遠唔會做第一個醜人，係都要pompeo同trump開咗個頭先識屌中國

請勿回覆五毛

impression management

你啲打手點會明管理層做咩

篤數的藝術....支那學極都唔識

一日一千多宗
淨係三四月應該死左10萬人+

1234月 100萬人走唔出
屌你老母

G7有幾個國家美英法澳講咗嘢之後
就誠實左
不過可能都仲爭咁幾個0

美，英，法，德今日轉口風吊支那

出年會加返兩個零上去

又要封

重報 / 誤報 會增加死亡人數，咩邏輯

德國含撚啦
琴日收完台灣口罩唔敢出聲廢撚到

咪撚玩啦 千幾？

講句咁既廢話就有用你地加左人工就落力d啦

用excel formula計都會錯既咩

假數據既透明度好高

德國無出聲wor

心水清

食左 誠實豆沙包

係咪侵侵要查 所以驚驚

嘩好撚誠實呀

你條柒頭咪出嚟獻世喇

因為美帝都敢將未confirm係咪因為武肺死既人歸落武肺死亡人數到
國際上有第一個國家做左 仲要係美帝 咪加番少少

擺到明係做俾支那人睇喇
跟住班支那人咪話自己國家誠實囉

喪事可以當喜事，人禍都可以歌頌，地獄鬼國你唔會明㗎喇

德國講左啲咩

支那只係講多個大話

美國一話查你就自爆 放返少少料扮無事？

得千宗咁少唔撚信啦

李鵬係最誠實嘅領䄂

有冇source

係

屋企同村入面又冇計，專家講得岩X10-15倍就係真數

唔撚信

on cc

武漢(死亡人數)好可能執錯字粒，數字冇錯，(死剩人數)才正確，若唔相信可去黄鶴樓問下李白，係唔係少左好多人

d骨灰分唔分到

咁快衝出黎 你都算係咁

都火化晒. 冇得計啦

即係你哋啲八毛間中開下洗白post咁呀

即係真實係漏報1290萬?

其實做最大傷亡國先能減輕被追責, 佢地都ON99

屌 世衛瀬咗嘢先迫於無痰報返資料上去

香 港 國 寶 ： 許冠傑

呢個招數
即係小學果陣偷左老母1000蚊
之後比人發現
話自己偷左100蚊

驚英美真係查到d咩出黎，自爆漏報定先

武漢有李白喎，衣排冇人揾佢飲酒，對詩

漏報已經唔係一天一日嘅事啦，由舊年十二月到而家一直都漏報啦，何只得呢次漏報啊。

三毛又精神分裂？

條數起碼乘翻10 啦，加多少少扮透明

因為外國d數太勁,大陸條數對比起勁假,咪要吹大d個數囉

斷斤計

愈來愈
你咁講姐係你都認同你老闆做既所有野本來就假/唔真實/流料

你咁樣唔經大腦會否收唔到三毛反而要加監坐多幾碌呀

全部加多兩個0就差唔多

漏報唔出奇，冇紀錄在案都唔出奇，但你事後係點樣確認番死者係死於武肺下而入番條數落去呢？死者分分鐘都化左灰喇，啲灰又唔知去左邊，咁你點樣確認到呢？即係，其實你係有紀錄嘅，不過唔公佈咁解！

美國一日都死2千6, 打大仗都無死咁多。。

死嘅 又點止咁少，但點解又要加咁濕星嘅 千幾人?
呢班咪就係 上訪維權, 揭露隱暪 果D 囉，全部被確診武漢腩炎死亡。

邊只咁少

想講真話但又要呃人講返大話

係有指引嘅，例如無確診新冠但死於呼吸道疾病/或相關症狀嘅，以前唔計係新冠，而加計埋落去囉，費時有d 人又話無檢測就話無囉。。

想講真話
講一個無咁假既大話

source?

漏報都感謝黨
真係成班韭菜

點會咁少

正解
所謂「誠實」 其實都係假

乘返確診
姐係確診幾萬啦

最少十萬啦

武漢突增逾千千宗死亡病例疊住咗

死成三四十萬人，報多個1000又如何

大陸仲有誠信可言嗎？

Push

先1000?

我坦白同老母講我偷咗佢60蚊
佢咪唔會懷疑我偷咗600蚊

其實要係Twitter 煲大支那手機用戶消失左千幾萬呢單野

見人地死咁多
見到自己吹大左唔好意思啦

止唔止十萬呀，支那手機用戶都唔見左幾百萬啦

每日一千

要錢 要幫手

之前瑞士啲口罩買截左你，然後唔9理瑞士隔離國家都咁家下你台灣捐嗰少少口罩，真係理9得你。上次截瑞士仲多同埋德國其實自己有廠做medical supply，所以疫情先控制得咁好，如果唔係一早好似隔離歐洲國家咁收皮

Source?

你老母條底褲就愈嚟愈透明，漏撚晒D閪水出嚟就算喺咁

策略上咁做等於先發制人
好過後來美國調查之後 擠牙膏式對付你
咁樣可以減輕對中國形象的傷害

而且文宣的角度而言
班大陸人又可以話乘機歌頌共產黨 贊佢透明
策略上即係將白事當紅事咁搞
首次 將「隱瞞」講成「漏報」
再將原本漏報的重點 spin返係佢願意主動公開個部份
情況就好似明明係中國係武肺首發的地方 但佢將件事spin成第一個受害者

一早都話左, 係中國強勁的文宣系統管理之下
任何幾壞的事 都可以講成係一件好事
地震都可以話多難興邦
今次咪可以話中國有自我修正的能力 唔需要三權分立 互相制衡依d垃圾西方野囉

食錯豆沙包

永遠低估佢攞出嚟嘅數字就啱

支那真係好撚無恥

死十個都唔知有冇報到一個

同行都block

解左封城先報

64都無死人

實則報少幾百萬 依家認報少1000
可以呃吓啲弱智同左膠

咪又係報少左3個零

透係邊道？咁中共官員資產幾時可以透明地公開下？

從來無信過
修唔修正都一樣

記者會話多謝'其它國家'援助,連台灣兩個字都唔敢提
真係嫌少?
奶共就奶共啦

外國傳染個model一同中國個model拍埋睇就出事

袁木好誠實

咁嘅水準係咪搏炒？

考試19分改79分
再改99分
然後自首話自己其實係79分

佢哋自己人都唔信啦。

2579 * 1.5 = 3868.5 o岩o岩好多50%

醒目。全球追討勢不可擋，唯一可以擋嘅就係死返幾千萬人周圍同人講我都好撚慘呀咪搞鳩我啦，咁至少啲左膠會喺國內發到力

而家美帝死幾萬人，意大利西班牙又各死一萬幾，你叫人哋原諒你？偷笑啦。

改個咁既user名有無糧出架？

漏報一千單 同 隱瞞一萬單
自己揀 弱智都識揀

其實都係呃咗
隨時過萬甚至十萬死亡
依家報千幾

報多一千同條實數都仲差好遠

確診多幾百，死亡多千幾？

當你死亡率係3%
死亡宗數多千幾 但係確診數加咁少？

左膠當道

新增死者，可能是權貴，要死得明白，又或者計死於肺炎，才能免醫藥費等，所以加返落條數。

曲直難分

邊有咁少

Fuck la, 我信有線新聞報道

透明？屌你老母你弱智？

Power struggle

死完都要拎返出黎bin屍

On9 就算補返個千幾宗都同實數差好遠

好似而家係8毛?
一定嫌加太少

爭取緊再加